是日午餐，好殘忍呀！

新開佐大x活
試下個煲仔飯，原來等送黎都咁high tech
鼓油唔夠，問阿姐囉多碟都好禮貌
鍾意做飯桶好滿足
跟餐叫湯加6蚊，有3隻冬茹

要等幾耐先上到餐

唔記得
因為一路玩緊手機
門口寫要等10至15分鐘

好正
之前lunch日日食 但女仔食會太大碟

大快活D煲BB飯我記得唔錯的

上次食有飯焦

Ok wor, btw 巴打係咪間間大快活都有？
呢排隻狗唔肯食罐頭

食開幾錢？